中國共產黨同香港地產商的關係

有無人有深入D分析中共同香港地產商關係的文章？
講緊唔只係分析2019反送中，中共大插地產商一事，係成個中共一開始既佈局同利益考慮既論證。